陳弘毅：只要願意接受國安法行為準則的香港人 便能繼續在香港安居樂業

多謝教授提醒，我看到了香港的希望

陳弘毅表示，《港區國安法》的條文能被理解為中央政府為「一國兩制」的繼續實施提出新的社會契約。此契約要求香港市民履行最低的義務，就是不要逾越「一國」的底線，不要觸犯國安法所定出的分裂國家、顛覆國家政權、恐怖活動和勾結外國勢力以作出危害國家安全的行為等四類刑事罪行。陳弘毅認為有關「要求並不高、並不過份」，只要願意接受這些行為準則的香港市民，便能繼續在香港安居樂業。

===

唔知幾時會俾人投訴到下架，大家一齊守護呢條片：

不了

全部變大陸喱

迫香港人二揀一
接受黨安法，定接受西方民主法制
識揀一定揀留喺香港接受黨嘅關愛領導

搬MPF走

只要接受到入集中營工作的猶太人就能安居樂業

哈佛狗洋狗子有咩資格講愛國, 捉出黎跪玻璃

陳弘毅條撚樣
就係所謂鱷魚眼淚

佢唔係湯13，譚惠豬果班
呢條友十句會有一句人話

唔願意接受係唔係趕佢出香港

只要接受強姦犯的話，就能不受其他傷害了

Arbeit macht frei

睇番真係笑唔出

咪又係奴才

真正發生，可能搞公屋。所有示威人仕趕佢出公屋，如果係公屋撚

連唱海闊天空甚至講句香港加油都可能入罪嘅地方，又點安居樂業呀教授！

行前三十年向張導演致敬

教授：咁你唔講香港加油咪可以安居樂業 你睇我生活得幾好

去集中營安居

幫支那打工樂業

集中營

咁以後所有香港隊參與嘅體育活動都應該不設觀眾閉門作賽，因為觀眾唔可以同香港加油打氣！

以後應該冇香港隊
香港隊即係支持港獨

絕不願意

而家就係唔接受，契約係要雙方都接受先成立到